唔該你班垃圾唔好再係到指指點點

今朝一上連登 真係好撚嬲
竟然有為數唔小既人 去取笑,指責琴日位巴打
兄弟比人打 你班人槍口唔係對出 反而係話自己兄弟
我真屌晒你班垃圾既老母
唔該你地搞清楚邊個先係敵人
以後我見到邊個再指責自己兄弟 見一個block一個

講佢地就兇狠

你班人如果真係咁勇武 唔該星期六出去上水 保護各位兄弟姊妹 而唔係留係冷氣房 拎起個鍵盤 屌自己人

推阿

恥笑戰友一律當係五毛

你地開個集中討論post 好無啊，一單肥狗打人就開幾十個post 發表個人意見

入嚟畀你block
我都block咗你，眼怨

從來香港最大嘅敵人就係「香港人」
左膠係其中表表者
左膠不死，香港永無光復之日